大家認為江嘉敏係處既機會是？

1. 100%
2. 80%
3. 50%
4. 0%

咀得咁熟

菊花都唔係啦

肛交吻

耳都唔係啦

1

琴晚先屌完

佢唔係援交妹黎咩

同樓主媽媽係處既機會一樣

p=0.0000000000000000000000000000001

幾時架？屌條仔好柒

勁似 TB喎 男定女黎架

華仁喎ching

0% 我尋日先破完

條女咁柒都唔知邊度靚

Agree, 我都搵緊佢邊度靚

壞女孩來，好似澤鳩 背後都係淫底。
做戲唔好信咁 pure 啦。
聽講讀名校都未畢業

逢二進一嘛
中五學校好似踢佢走定唔知佢自己唔讀

大陸妹，唔係香港出世

路人甲樣都比人話係女神

同你中六合彩機率差唔多

而家十二點，由今朝七點起應該都仲係

全身無一個窿係處

答案係D 我讀drama嫁

4 for sure

Studnets

我話你知佢係處既機會 係零

連登反人反到連係咪處都有得批鬥

識上面條仔個細佬
成日話佢阿哥成日帶唔同女返屋企

GOODEST ENGLISH

0%

今日應該仲係

識條仔 咁都比人起到出黎

三哥

講唔上係靚,不過係幾fresh既

我j江美儀好過

肛交敏

識食

好想畀佢瘋狂凌辱

你班仆街好撚重口味

45.61%

我要米雪ok

唔係處唔J得，會有道德塔地班處決你地

4

肛交敏？

聽聞做過援交

以為講緊袁嘉敏

呢個唔洗問都知……

係 之前仲走去選校草 所以先識到江嘉敏

80%同50%點計出黎 破到一半唔破埋佢

驗眼啦
人地講緊機會率呀

對呢條女冇乜好感 記得之前佢po左幾篇千字文喺ig唱佢個ex

當然江美儀同米雪一齊啜春袋啦！熟女技術純熟，功夫到位呀

機會係零啊

好想俾佢強吻
（只限venus一角）

驗咩眼呀
驗腦啦

黎正勤

點解咁都會有條傻仔衝出黎柒

電腦分析
35%破咗，65%未破
唔係破咗就未破

咁破處個陣放左支牙簽呢

仲未有鷲哥出現

到底啲人話佢做援交係真定假？感覺似係佢學校啲八婆唔抵得人地靚又做得戲先亂作出嚟
又無証無據

利申：快啲話我知係假，真係好鍾意venues 呢個角色

一定唔係，呢d 撚樣9up

咁都好啲

華仁既Studnet

樓上已經有兄弟紅字左自膠

係B!肯定係！

Studnet係？

條毒撚憤青推唔掂舊post，又嚟呢到擦存在感

TVB劇集《親親我好媽》因為題材夠貼地，家長與子女的關係有共鳴，收視與口碑也不俗。劇中演江美儀女兒的江嘉敏樣子清純成網民的新一代女神，可惜未能乘勢上位，皆因被TVB雪藏，宣傳活動也不能參加。據《明周》報導22歲的江嘉敏已簽TVB經理人合約，原本被栽培不乏演出機會，但她竟擅自為ViuTV拍劇《三一如三》。

據稱她簽約TVB前已答應拍《三一如三》，去年中參與《三》劇拍攝時已是TVB藝員，她在未知會TVB情況下私自拍ViuTV劇集。事件穿煲後她還想隱瞞，加上她對TVB安排的工作也很揀擇，新人推工作犯大忌，因此被「雪藏」好讓她冷靜下。

TVB助理總經理(藝員管理及發展)樂易玲稱江嘉敏並非被「雪藏」，她不是犯很嚴重的事，她接外面的工作是簽約TVB前的「嫁妝」。樂小姐說:「江嘉敏非常新，有自己的想法，要時間調節她，會考慮安排她入藝訓班。藝訓班除了教演技，一開始是教做人，做藝人的心靈及想法。」

點計80,50，用咩distribution？計佢拍咗幾耐拖，幾多次拖，雙方性慾強度？

天昏地暗都冇野爆啦，唔通有個盜攝鏡頭影完咁多年都冇流出咩

呢啲擺明係明知故問post

好柒

如果扑佢嗰啲仔，全部都短到入到佢個閪但喺又掂唔到個處女膜
咁仲算唔算喺處

你去個post睇佢自推咗幾耐 打錯刷字

仲以為邊個，想點呀巴打，你連名都改埋

機會等於阿仙奴拎冠

酋長盃，足總盃

側臉又幾似

屌[sosad

所以我J阿妹算

男人老狗咁少頭髮, 堅似TB

側面認唔到
原來佢條仔係黎生...
Mk仔